拖車拖住架車過隧道，點收錢？

有冇巴打知

計一架重型車定計兩架

試過比人拖
照坐係自己架車到
照比錢

拖曳另一車輛的車輛 - - - - -
相等於對所涉及的兩輛車輛的類型或類別所適用的款額的使用費的總和~

拖曳一輛拖車的車輛 (掛接車輛除外) - - - - -
相等於對該車輛的類型或類別所適用的款額使用費以及就該輛拖車而須付的 $15

即係拖車司機要俾拖車既錢
你俾私家車既錢

咁如果係呢啲呢

當貨車

我估係.....
例如東隧
許可車輛總重超逾 24公噸的重型貨車、特別用途車輛 (掛接車輛除外 )
$75
超過兩條車軸的每條額外車軸
$25 x 3 = $75
私家車
$25 x7 = $175
Total : $325

呢個唔係拖車
拖車要拖車牌

如果上面d車唔收
咁咪可以當汽車渡輪過海
求教

真係唔識
咁呢架車full load載埋過海
平過逐架過

唔好意思，錯手㩒到負評

留名睇答案

掛接車輛應該過唔到隧道

九龍拖返新界東
一定行尖山, $16完事

獅子山拖車過, 絕對唔係 $8×2 嘅計法

sorry 睇左西隧

咁係點計，想知

試過荔枝角拖返柴灣,只可以行西隧收一車錢好似收$150,避風塘條隧道都唔行得
印象中係咁

睇黎條條隧道都有自己規矩

唔記得, 起碼$80

揸得車就唔好計埋啲縮數
咁多架一冧得不償失

有冇做司機 / 隧道既巴打知

巴打係咪冇見過貨櫃行隧道